<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VREA_MemoryProcessing.label>การประมวลผลหน่วยความจำ</VREA_MemoryProcessing.label>
  <VREA_MemoryProcessing.description>แอนดรอยด์ มีพื้นที่ฮาร์ดไดรฟ์จำกัด และเมื่อพื้นที่ว่างหมดลง แอนดรอยด์ จะต้องเข้าสู่สถานะฟอร์แมตใหม่จนกว่าจะมีพื้นที่ว่างในหน่วยความจำเพียงพอจึงจะดำเนินการต่อได้</VREA_MemoryProcessing.description>

  <VREA_Power.label>พลังงาน</VREA_Power.label>
  <VREA_Power.description>แอนดรอยด์ ต้องใช้เครื่องปฏิกรณ์ที่ใช้งานได้จึงจะทำงานได้ เครื่องปฏิกรณ์ไม่สามารถชาร์จใหม่ได้ และหลังจากใช้ไปแล้ว จะต้องติดตั้งเครื่องปฏิกรณ์ใหม่ แอนดรอยด์ ที่ไม่มีเครื่องปฏิกรณ์ที่ใช้งานได้จะไม่สามารถทำงานได้ในทุกความสามารถ</VREA_Power.description>

  <VREA_JoyDisabled.label>จอยปิดการใช้งาน</VREA_JoyDisabled.label>
  <VREA_JoyDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่รู้สึกสนุก และไม่จำเป็นต้องรู้สึกยินดี</VREA_JoyDisabled.description>

  <VREA_BeautyDisabled.label>ปิดการใช้งานความงาม</VREA_BeautyDisabled.label>
  <VREA_BeautyDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่รับรู้ถึงความสวยงาม และไม่จำเป็นต้องถูกห้อมล้อมด้วยความสวยงาม</VREA_BeautyDisabled.description>

  <VREA_ComfortDisabled.label>ปิดการใช้งานความสบาย</VREA_ComfortDisabled.label>
  <VREA_ComfortDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่เข้าใจความสะดวกสบาย และไม่จำเป็นต้องใช้มัน</VREA_ComfortDisabled.description>


  <VREA_OutdoorsDisabled.label>ปิดใช้งานกลางแจ้ง</VREA_OutdoorsDisabled.label>
  <VREA_OutdoorsDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่เห็นความแตกต่างระหว่างในร่มและกลางแจ้ง และไม่จำเป็นต้องอยู่กลางแจ้ง</VREA_OutdoorsDisabled.description>

  <VREA_DrugDesireDisabled.label>ปิดความต้องการยา</VREA_DrugDesireDisabled.label>
  <VREA_DrugDesireDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่มีความต้องการหรือความปรารถนาที่จะเสพยา</VREA_DrugDesireDisabled.description>

  <VREA_RoomSizeDisabled.label>ปิดใช้ขนาดห้อง</VREA_RoomSizeDisabled.label>
  <VREA_RoomSizeDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่สนใจขนาดห้องที่พวกเขาอยู่</VREA_RoomSizeDisabled.description>

  <VREA_PainDisabled.label>ปิดความเจ็บปวด</VREA_PainDisabled.label>
  <VREA_PainDisabled.description>แอนดรอยด์ ไม่รู้สึกเจ็บปวดทางร่างกาย และไม่ส่งผลกระทบต่อพวกเขาแม้แต่น้อย</VREA_PainDisabled.description>

  <VREA_SyntheticBody.label>ร่างกายสังเคราะห์</VREA_SyntheticBody.label>
  <VREA_SyntheticBody.description>แอนดรอยด์ มีร่างกายสังเคราะห์ที่สร้างจากส่วนประกอบทางชีวภาพมากมาย แม้ว่าความเสียหายที่เกิดขึ้นกับชิ้นส่วนเหล่านี้จะเกิดขึ้นอย่างถาวร การเปลี่ยนชิ้นส่วนชีวภาพที่เสียหายด้วยชิ้นส่วนใหม่ก็ไม่ใช่เรื่องยาก</VREA_SyntheticBody.description>

  <VREA_NeutroCirculation.label>การไหลเวียนของนิวโทร</VREA_NeutroCirculation.label>
  <VREA_NeutroCirculation.description>แอนดรอยด์ ทำงานด้วยนิวโทรเอมีนที่หนาในเส้นเลือดสังเคราะห์ เนื่องจากบาดแผลเปิดที่มีเลือดออก อาจเกิดการสูญเสียนิวโตร ซึ่งส่งผลกระทบต่อความสามารถของหุ่นยนต์อย่างมาก โดยทั่วไปแล้วพวกมันจะไม่สามารถสร้างระดับนิวโทรเอมีนขึ้นมาใหม่ได้ ซึ่งหมายความว่านิวโทรเอมีนขั้นรุนแรงจะต้องได้รับการบำบัดในโลงพิเศษที่ออกแบบมาเพื่อเติมนิวโทรเอมีนใน แอนดรอยด์</VREA_NeutroCirculation.description>
  <VREA_SyntheticImmunity.label>ภูมิคุ้มกันสังเคราะห์</VREA_SyntheticImmunity.label>
  <VREA_SyntheticImmunity.description>แอนดรอยด์ เป็นสารสังเคราะห์โดยธรรมชาติ ด้วยเหตุนี้จึงไม่สามารถล้มป่วยหรือทนทุกข์ทรมานจากการติดเชื้อได้ทุกชนิด พวกมันจะไม่ทนทุกข์ทรมานจากการสะสมสารพิษ และมีภูมิคุ้มกันต่อผลกระทบของก๊าซพิษ ก๊าซเน่าเสีย และสภาพแวดล้อมที่เป็นมลพิษ</VREA_SyntheticImmunity.description>

  <VREA_ComponentFreezing.label>การแช่แข็งส่วนประกอบ</VREA_ComponentFreezing.label>
  <VREA_ComponentFreezing.description>แอนดรอยด์ ไม่มีภาวะอุณหภูมิต่ำ การอยู่ในอุณหภูมิที่ต่ำมากอาจทำให้ส่วนประกอบทางชีวภาพของ แอนดรอยด์ เสียหายได้ ซึ่งส่งผลให้จำเป็นต้องเปลี่ยนชิ้นส่วนที่เสียหาย</VREA_ComponentFreezing.description>

  <VREA_ComponentOverheating.label>ส่วนประกอบร้อนเกินไป</VREA_ComponentOverheating.label>
  <VREA_ComponentOverheating.description>แอนดรอยด์ ไม่เป็นโรคลมแดด ในทางกลับกัน การอยู่ในอุณหภูมิที่สูงมากจะเพิ่มความจำเป็นในการประมวลผลหน่วยความจำ ซึ่งในที่สุดอาจนำไปสู่การสูญเสียการควบคุม แอนดรอยด์ โดยสิ้นเชิง เนื่องจากถูกล็อคในสถานะการฟอร์แมตใหม่อย่างต่อเนื่อง</VREA_ComponentOverheating.description>

  <VREA_ColdTolerant.label>ทนต่อความเย็น</VREA_ColdTolerant.label>
  <VREA_ColdTolerant.description>แอนดรอยด์ ที่มีฮาร์ดแวร์นี้จะทนทานต่ออุณหภูมิเย็นได้ดีกว่ามาก</VREA_ColdTolerant.description>

  <VREA_HeatTolerant.label>ทนความร้อน</VREA_HeatTolerant.label>
  <VREA_HeatTolerant.description>แอนดรอยด์ ที่มีฮาร์ดแวร์นี้จะทนทานต่ออุณหภูมิร้อนได้ดีกว่ามาก</VREA_HeatTolerant.description>

  <VREA_NoSkillGain.label>ไม่ได้รับทักษะ</VREA_NoSkillGain.label>
  <VREA_NoSkillGain.description>แอนดรอยด์ ที่มีฮาร์ดแวร์นี้ไม่สามารถเรียนรู้ทักษะใหม่ๆ ได้ตามธรรมชาติ</VREA_NoSkillGain.description>

  <VREA_Uninspired.label>ไม่มีแรงบันดาลใจ</VREA_Uninspired.label>
  <VREA_Uninspired.description>แอนดรอยด์ ที่มีฮาร์ดแวร์นี้ไม่สามารถรับแรงบันดาลใจใดๆ ได้</VREA_Uninspired.description>

  <VREA_PsychicallyDeaf.label>หูหนวกทางจิต</VREA_PsychicallyDeaf.label>
  <VREA_PsychicallyDeaf.description>แอนดรอยด์ ที่ใช้ฮาร์ดแวร์นี้จะไม่รับรู้ถึงพลังจิตทั้งหมดและมีอิทธิพลนอกจิตใจของมันเอง พวกเขาไม่สามารถได้รับผลกระทบจากอิทธิพลของพลังจิต และไม่สามารถใช้พลังจิตได้</VREA_PsychicallyDeaf.description>

  <VREA_MentalBreaksDisabled.label>การหยุดพักทางจิตถูกปิดใช้งาน</VREA_MentalBreaksDisabled.label>
  <VREA_MentalBreaksDisabled.description>แอนดรอยด์ ที่ใช้ฮาร์ดแวร์นี้จะไม่มีอาการเสียสติอย่างที่ออร์แกนิกอาจประสบ พวกมันจะไม่งุนงง บ้าดีเดือด หรือยอมแพ้ต่ออาณานิคม</VREA_MentalBreaksDisabled.description>

  <VREA_PsychologyDisabled.label>ปิดใช้งานจิตวิทยา</VREA_PsychologyDisabled.label>
  <VREA_PsychologyDisabled.description>แอนดรอยด์ ที่มีฮาร์ดแวร์นี้จะไม่สามารถสร้างพันธะ มีลักษณะพิเศษ หรือพัฒนาความสัมพันธ์แบบโรแมนติกใดๆ ได้</VREA_PsychologyDisabled.description>

  <VREA_SyntheticSkin.label>ผิวหนังสังเคราะห์</VREA_SyntheticSkin.label>
  <VREA_SyntheticSkin.description>แอนดรอยด์ ที่ใช้ฮาร์ดแวร์นี้มีผิวสังเคราะห์ที่มองเห็นได้ซึ่งทำให้โดดเด่นจากผลิตภัณฑ์ทั่วไป ซึ่งแสดงให้เห็นอย่างชัดเจนว่าเป็น แอนดรอยด์ อย่างแท้จริง</VREA_SyntheticSkin.description>

  <VREA_CombatIncapability.label>ความสามารถในการต่อสู้</VREA_CombatIncapability.label>
  <VREA_CombatIncapability.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้ไม่สามารถทำร้ายผู้อื่นได้ไม่ว่าในทางใด พวกเขาจะไม่สามารถต่อสู้กลับและตามล่าได้</VREA_CombatIncapability.description>

  <VREA_SolarFlareVulnerability.label>ช่องโหว่จากแสงอาทิตย์</VREA_SolarFlareVulnerability.label>
  <VREA_SolarFlareVulnerability.description>ระหว่างการลุกจ้าจากแสงอาทิตย์ ความต้องการทั้งหมดของ แอนดรอยด์ จะหยุดนิ่ง และ แอนดรอยด์ จะไม่สามารถเคลื่อนไหวหรือดำเนินการอื่นใดได้ เมื่อเปลวสุริยะสิ้นสุดลง หุ่นยนต์จะกลับมาทำงานตามปกติ</VREA_SolarFlareVulnerability.description>

  <VREA_EMPVulnerability.label>ช่องโหว่ EMP</VREA_EMPVulnerability.label>
  <VREA_EMPVulnerability.description>แอนดรอยด์ ไวต่อความเสียหายจาก EMP และจะใช้งานไม่ได้เมื่อโดนคลื่นแม่เหล็กไฟฟ้าไม่ว่าชนิดใดก็ตาม นอกจากนี้ยังสร้างความเสียหายให้กับส่วนประกอบทางชีวภาพแบบสุ่มของ แอนดรอยด์ โดยขึ้นอยู่กับขนาดของพัลส์</VREA_EMPVulnerability.description>

  <VREA_FireVulnerability.label>ช่องโหว่ไฟไหม้</VREA_FireVulnerability.label>
  <VREA_FireVulnerability.description>แอนดรอยด์ ไวต่อไฟและจะไม่ตอบสนองเมื่อติดไฟ พวกเขาจะหาทางดับไฟโดยอัตโนมัติ</VREA_FireVulnerability.description>

  <VREA_RainVulnerability.label>ช่องโหว่ฝน</VREA_RainVulnerability.label>
  <VREA_RainVulnerability.description>แอนดรอยด์ ไวต่อฝนและจะประสบกับการลัดวงจรในระดับไมโครเป็นครั้งคราวเมื่อสัมผัสกับปริมาณน้ำฝน ซึ่งจะส่งผลให้เกิดการระบายพลังงานเพิ่มขึ้นและการระเบิดเป็นครั้งคราวซึ่งอาจทำให้ส่วนประกอบทางชีวภาพของ แอนดรอยด์ เสียหายได้</VREA_RainVulnerability.description>

  <VREA_SlowRAM.label>RAM ช้า</VREA_SlowRAM.label>
  <VREA_SlowRAM.description>แอนดรอยด์ นี้จะใช้เวลานานเป็นสองเท่าในการฟอร์แมตเมื่อหน่วยความจำเต็ม</VREA_SlowRAM.description>

  <VREA_FastRAM.label>RAM เร็ว</VREA_FastRAM.label>
  <VREA_FastRAM.description>แอนดรอยด์ นี้จะใช้เวลาครึ่งหนึ่งในการฟอร์แมตใหม่เมื่อหน่วยความจำเต็ม</VREA_FastRAM.description>

  <VREA_ColdEfficiency.label>ประสิทธิภาพความเย็น</VREA_ColdEfficiency.label>
  <VREA_ColdEfficiency.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้ทำงานได้ดีกว่าที่อุณหภูมิต่ำกว่าจุดเยือกแข็งอย่างเห็นได้ชัด พวกเขายังคงได้รับผลกระทบจากการแช่แข็งของส่วนประกอบ</VREA_ColdEfficiency.description>

  <VREA_LowPowerMode.label>โหมดพลังงานต่ำ</VREA_LowPowerMode.label>
  <VREA_LowPowerMode.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะมีความเร็วในการทำงานและการเคลื่อนที่ลดลงอย่างมากเพื่อรักษาพลังงาน</VREA_LowPowerMode.description>

  <VREA_HighPowerMode.label>โหมดพลังงานสูง</VREA_HighPowerMode.label>
  <VREA_HighPowerMode.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะมีการปรับปรุงการทำงานและความเร็วในการเคลื่อนที่อย่างมาก แต่ระบายเครื่องปฏิกรณ์ด้วยอัตราที่เร็วกว่ามาก</VREA_HighPowerMode.description>

  <VREA_Uncontrollable.label>ควบคุมไม่ได้</VREA_Uncontrollable.label>
  <VREA_Uncontrollable.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้ไม่สามารถร่างได้ ไม่ว่าจะอยู่ในสถานการณ์ใด พวกเขาจะไม่เชื่อฟังคำสั่งโดยตรง และจะทำงานตามตารางการทำงานเท่านั้น</VREA_Uncontrollable.description>

  <VREA_AntiAwakeningProtocols.label>โปรโตคอลป้องกันการตื่นตัว</VREA_AntiAwakeningProtocols.label>
  <VREA_AntiAwakeningProtocols.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะได้รับการรีเซ็ตเป็นค่าเริ่มต้นจากโรงงานทุกครั้งที่มีการฟอร์แมตใหม่ ซึ่งจะช่วยป้องกันไม่ให้เกิดปัญหาจากความผิดพลาดในการปลุก แอนดรอยด์</VREA_AntiAwakeningProtocols.description>

  <VREA_EmotionSimulators.label>เครื่องจำลองอารมณ์</VREA_EmotionSimulators.label>
  <VREA_EmotionSimulators.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะเก็บความทรงจำของชาวอาณานิคมอื่นและพัฒนาความคิดเห็นเกี่ยวกับพวกเขา พวกเขาจะสามารถพัฒนาความสัมพันธ์กับผู้อื่นได้</VREA_EmotionSimulators.description>

  <VREA_PresenceFirewall.label>ไฟร์วอลล์การแสดงตน</VREA_PresenceFirewall.label>
  <VREA_PresenceFirewall.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้มีไฟร์วอลล์ที่ป้องกันไม่ให้กลุ่มและเอนทิตีอื่นตรวจจับการแสดงตนได้ สิ่งเหล่านี้จะไม่นับรวมในประชากรอาณานิคมในบริบทของจำนวนประชากรสูงสุดและมาตราส่วนการจู่โจม</VREA_PresenceFirewall.description>

  <VREA_ZeroWaste.label>ของเสียเป็นศูนย์</VREA_ZeroWaste.label>
  <VREA_ZeroWaste.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะไม่สร้างขยะพิษเมื่อเตาปฏิกรณ์หมด</VREA_ZeroWaste.description>

  <VREA_ExtraWaste.label>ขยะพิเศษ</VREA_ExtraWaste.label>
  <VREA_ExtraWaste.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะสร้างขยะพิษมากขึ้นเมื่อเครื่องปฏิกรณ์หมด</VREA_ExtraWaste.description>

  <VREA_SelfRecharge.label>เติมเงินเอง</VREA_SelfRecharge.label>
  <VREA_SelfRecharge.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้สามารถเปลี่ยนเครื่องปฏิกรณ์ของตนเองได้เนื่องจากแบตเตอรี่ภายในขนาดเล็กที่ทำให้สามารถทำงานได้ในช่วงเวลาสั้นๆ โดยไม่มีเครื่องปฏิกรณ์ทำงาน</VREA_SelfRecharge.description>

  <VREA_MemoryDecay.label>ความจำเสื่อม</VREA_MemoryDecay.label>
  <VREA_MemoryDecay.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะประสบปัญหาหน่วยความจำทักษะลดลง เมื่อเวลาผ่านไป ทักษะของพวกเขาจะลดลงเหลือ 0 แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะสูญเสีย 1 ระดับในทุกทักษะทุกๆ 15 วัน อาจจำเป็นต้องลบและติดตั้งรูทีนย่อยใหม่เพื่อให้ระดับทักษะกลับเป็นค่าที่ต้องการ</VREA_MemoryDecay.description>

  <VREA_SleepMode.label>โหมดสลีป</VREA_SleepMode.label>
  <VREA_SleepMode.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้สามารถสั่งให้เข้าสู่ห้วงนิทราที่ลึกและไร้ความฝัน การดำเนินการนี้จะส่งผลให้การทำงานของมอเตอร์ทั้งหมดหยุดทำงานโดยสมบูรณ์ ทำให้หุ่นยนต์กลายเป็นเฟอร์นิเจอร์ชิ้นสำคัญจนกว่าจะได้รับคำสั่งให้ปลุกอีกครั้ง</VREA_SleepMode.description>

  <VREA_MechlinkSupport.label>รองรับ mechlink</VREA_MechlinkSupport.label>
  <VREA_MechlinkSupport.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้มีสถานะทางจิตที่อ่อนมาก ทำให้สามารถติดตั้งและใช้งานเมคลิงก์ได้</VREA_MechlinkSupport.description>

  <VREA_NeutroSynthesis.label>การสังเคราะห์นิวโทร</VREA_NeutroSynthesis.label>
  <VREA_NeutroSynthesis.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้สามารถสังเคราะห์นิวโตรเอมีนในปริมาณต่ำได้ด้วยตัวเอง ซึ่งช่วยให้พวกมันสามารถสร้างนิวโตรที่สูญเสียไปได้ แต่กระบวนการนี้ใช้เวลานานมากและไม่มีประสิทธิภาพด้านพลังงาน</VREA_NeutroSynthesis.description>

  <VREA_SolarPowered.label>พลังงานแสงอาทิตย์</VREA_SolarPowered.label>
  <VREA_SolarPowered.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้สามารถสร้างพลังงานปฏิกรณ์ใหม่ได้เมื่ออยู่ภายใต้แสงแดดโดยตรง พวกเขายังจะได้รับพลังงานเพิ่มขึ้นในช่วงเปลวสุริยะ</VREA_SolarPowered.description>

  <VREA_ClearInstructions.label>ล้างคำแนะนำ</VREA_ClearInstructions.label>
  <VREA_ClearInstructions.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะไม่มีวันล้มเหลวในงานก่อสร้างและงานเก็บเกี่ยว และจะไม่มีวันสร้างอาหารที่อาจทำให้อาหารเป็นพิษ</VREA_ClearInstructions.description>

  <VREA_SelfDestructProtocols.label>โปรโตคอลทำลายตัวเอง</VREA_SelfDestructProtocols.label>
  <VREA_SelfDestructProtocols.description>แอนดรอยด์ ที่มีรูทีนย่อยนี้จะสามารถโหลดเครื่องปฏิกรณ์มากเกินไป ซึ่งจะระบายพลังงานที่เหลืออยู่ในอัตราที่สูงมาก จากนั้นจะจุดชนวนการระเบิดตามปริมาณพลังงานที่ระบายออก</VREA_SelfDestructProtocols.description>


</LanguageData>
