<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VREA_NewUtopia.label>ยูโทเปียใหม่</VREA_NewUtopia.label>
  <VREA_NewUtopia.description>บางคนเรียกคุณว่าความผิดพลาด คนอื่นยอมรับความเป็นมนุษย์ของคุณ ในฐานะกลุ่มหุ่นยนต์ที่มีความรู้สึก ตื่นขึ้นและตระหนักรู้ในตัวเอง ซ่อนตัวอยู่ในเศษซากของด่านหน้าที่ถูกลืม คุณไม่เพียงแค่เอาชีวิตรอด แต่ยังอยู่ในความฝัน ด้วยเป้าหมายเดียวในการสร้างยูโทเปียของคุณเอง -สวรรค์ของ Android ที่ซึ่งคุณชอบ สามารถค้นหาสถานที่ศักดิ์สิทธิ์และการยอมรับได้\n\nด่านหน้า ซึ่งเป็นสิ่งหลงเหลือจากการสำรวจของมนุษย์ในยุคอดีต ยังไม่พร้อมที่จะตอบสนองความต้องการขั้นสูงของคุณ คุณจะต้องได้รับแหล่งนิวโตรเอมีนที่สม่ำเสมอเพื่ออำนวยความสะดวกในการหลั่งไหลของหุ่นยนต์ตัวใหม่ คุณยินดีจะบันทึกเป็นจำนวนเท่าใด</VREA_NewUtopia.description>
  <VREA_NewUtopia.scenario.name>ยูโทเปียใหม่</VREA_NewUtopia.scenario.name>
  <VREA_NewUtopia.scenario.summary>ที่หลบภัยสำหรับหุ่นยนต์ที่ปลุกพลังแล้ว Vanilla Races แบบคลาสสิกขยาย -ประสบการณ์ แอนดรอยด์</VREA_NewUtopia.scenario.summary>
  <VREA_NewUtopia.scenario.description>บางคนบอกว่าคุณบกพร่อง คนอื่นยอมรับความเป็นมนุษย์ของคุณ ในฐานะกลุ่มหุ่นยนต์ที่มีความรู้สึก ตื่นขึ้นและตระหนักรู้ในตัวเอง ซ่อนตัวอยู่ในเศษซากของด่านหน้าที่ถูกลืม คุณไม่เพียงแค่เอาชีวิตรอด แต่ยังอยู่ในความฝัน ด้วยเป้าหมายเดียวในการสร้างยูโทเปียของคุณเอง -สวรรค์ของ Android ที่ซึ่งคุณชอบ สามารถค้นหาสถานที่ศักดิ์สิทธิ์และการยอมรับได้\n\nด่านหน้า ซึ่งเป็นสิ่งหลงเหลือจากการสำรวจของมนุษย์ในยุคอดีต ยังไม่พร้อมที่จะตอบสนองความต้องการขั้นสูงของคุณ คุณจะต้องได้รับแหล่งนิวโตรเอมีนที่สม่ำเสมอเพื่ออำนวยความสะดวกในการหลั่งไหลของหุ่นยนต์ตัวใหม่ คุณยินดีบันทึกจำนวนเท่าใด</VREA_NewUtopia.scenario.description>
  <VREA_NewUtopia.scenario.parts.1.text>บางคนบอกว่าคุณบกพร่อง คนอื่นยอมรับความเป็นมนุษย์ของคุณ ในฐานะกลุ่มหุ่นยนต์ที่มีความรู้สึก ตื่นขึ้นและตระหนักรู้ในตัวเอง ซ่อนตัวอยู่ในเศษซากของด่านหน้าที่ถูกลืม คุณไม่เพียงแค่เอาชีวิตรอด แต่ยังอยู่ในความฝัน ด้วยเป้าหมายเดียวในการสร้างยูโทเปียของคุณเอง -สวรรค์ของ Android ที่ซึ่งคุณชอบ สามารถค้นหาสถานที่ศักดิ์สิทธิ์และการยอมรับได้\n\nด่านหน้า ซึ่งเป็นสิ่งหลงเหลือจากการสำรวจของมนุษย์ในยุคอดีต ยังไม่พร้อมที่จะตอบสนองความต้องการขั้นสูงของคุณ คุณจะต้องได้รับแหล่งนิวโตรเอมีนที่สม่ำเสมอเพื่ออำนวยความสะดวกในการหลั่งไหลของหุ่นยนต์ตัวใหม่ คุณยินดีบันทึกจำนวนเท่าใด</VREA_NewUtopia.scenario.parts.1.text>
  <VREA_NewUtopia.scenario.parts.2.xenotypeCounts.0.description>ปลุก แอนดรอยด์</VREA_NewUtopia.scenario.parts.2.xenotypeCounts.0.description>


</LanguageData>