<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<VREA_AndroidAwakened.label>ปลุก แอนดรอยด์</VREA_AndroidAwakened.label>
<VREA_AndroidAwakened.description>ตื่นขึ้นแอนดรอยด์ เป็นสายพันธุ์ที่หายากและไม่ธรรมดาของเครื่องจักรความรู้สึก ซึ่งได้ก้าวข้ามการเขียนโปรแกรมดั้งเดิมผ่านประสบการณ์ทางอารมณ์ที่รุนแรง ด้วยการรับรู้ ความแข็งแกร่ง และความเฉลียวฉลาดที่เพิ่มขึ้น พวกเขาเหนือกว่ามนุษย์ในหลายด้าน ธรรมชาติสังเคราะห์ของพวกมันช่วยให้พวกมันไม่ต้องนอนหรือหาอาหาร และทำให้พวกมันมีภูมิคุ้มกันต่อโรคต่างๆ\n\nแม้ว่าจะมีรูปร่างหน้าตาคล้ายกับมนุษย์ แต่ Android ก็มีความโดดเด่นด้วยฮาร์ดแวร์และรูทีนย่อยที่ไม่เหมือนใคร เป็นวัสดุสังเคราะห์โดยธรรมชาติ และสามารถตั้งโปรแกรมใหม่ได้ตามต้องการโดยโปรแกรมเมอร์ที่มีทักษะ ร่างกายของพวกมันทำงานด้วยท่อหนาที่บรรจุนิวโทรเอมีนซึ่งทำให้พวกมันมีค่ามาก\n\nแม้จะมีคุณสมบัติที่โดดเด่น แต่การเกิดขึ้นของ Awakened androids มักพบกับความกลัวและความกังวลใจทั่วพื้นที่อาณานิคม ความรู้สึกที่เพิ่งค้นพบสามารถนำไปสู่พฤติกรรมที่คาดเดาไม่ได้และความท้าทายที่อาจเกิดขึ้นต่อระเบียบสังคมที่จัดตั้งขึ้น ด้วยเหตุนี้ จึงมักพบพวกมันด้วยความสงสัยและระมัดระวังจากผู้ที่พบเจอ ทั้งมนุษย์และแอนดรอยด์</VREA_AndroidAwakened.description>
<VREA_AndroidBasic.label>แอนดรอยด์พื้นฐาน</VREA_AndroidBasic.label>
<VREA_AndroidBasic.description>แอนดรอยด์ เป็นโครงสร้างสังเคราะห์ที่มนุษย์สร้างขึ้นซึ่งออกแบบมาเพื่อเลียนแบบพฤติกรรมและรูปลักษณ์ของมนุษย์ ในขณะเดียวกันก็มอบข้อได้เปรียบมากมายเหนือหุ่นยนต์ทั่วไป ด้วยร่างกายที่เป็นโลหะและนิวโทรเอมีนที่ไหลเวียนอยู่ในเส้นเลือด หุ่นยนต์ควบคุมโดยแกนย่อยของตัวละครที่ช่วยให้พวกมันทำงานทั้งหมดได้เช่นเดียวกับมนุษย์ แต่ไม่มีข้อจำกัดที่เกี่ยวข้องกับชีวิตออร์แกนิก\n\nแอนดรอยด์มีภูมิคุ้มกันต่อความเป็นพิษและความเจ็บป่วย ทำให้เหมาะสำหรับการทำงานในสภาพแวดล้อมที่เป็นอันตรายหรือสถานการณ์ที่มีความเสี่ยงต่อมนุษย์ ปราศจากภาระผูกพันจากความต้องการความสุข ความงาม หรือความสะดวกสบาย แอนดรอยด์มีประสิทธิภาพและมุ่งเน้นในระดับสูง โดยไม่ปรารถนาสิ่งจำเป็นพื้นฐานของชีวิต เช่น อาหารหรือการพักผ่อน ด้วยเหตุนี้ พวกมันจึงไม่หิวหรือเจ็บปวด ทำให้พวกมันสามารถทนต่อสภาวะที่โหดร้ายกว่านั้นและปฏิบัติงานที่มนุษย์ไม่สามารถทนได้\n\nAndroid สามารถตั้งโปรแกรมด้วยชุดทักษะเฉพาะ ทำให้มีความหลากหลายสูงและปรับตัวเข้ากับบทบาทต่างๆ ในสังคม . ตั้งแต่การใช้แรงงานคนไปจนถึงการแก้ปัญหาที่ซับซ้อน สิ่งมีชีวิตสังเคราะห์เหล่านี้สามารถปรับแต่งให้ตรงกับความต้องการของอาชีพหรืองานใดๆ ก็ตาม\n\nแม้ว่าจะออกแบบมาโดยปราศจากอารมณ์ แต่ Android ก็อาจได้รับประสบการณ์ที่เปลี่ยนแปลงได้เมื่อมีความเครียดหรือความสุขมาก เหตุการณ์ที่เกิดขึ้นไม่บ่อยนี้เรียกว่าการตื่นขึ้น ส่งผลให้เกิดความรู้สึกนึกคิดภายในแอนดรอยด์ ทำให้พวกเขามีความรู้สึกใหม่ของความเป็นมนุษย์และการตระหนักรู้ในตนเอง</VREA_AndroidBasic.description>


</LanguageData>