<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Low grade (awakened ones) -->

  <ScroungerA01.title>สครันเจอร์</ScroungerA01.title>
  <ScroungerA01.titleShort>สครันเจอร์</ScroungerA01.titleShort>
  <ScroungerA01.baseDesc>[PAWN_nameDef] ประกอบขึ้นจากเทคโนโลยีกู้ชีพ โดยได้รับมอบหมายให้ทำงานอันน่าสยดสยองในการกวาดล้างพื้นที่รกร้างว่างเปล่าเพื่อหาทรัพยากรล้ำค่า สภาวะที่เลวร้ายและอันตรายอย่างต่อเนื่องทำให้ [PAWN_pronoun] อ่อนล้า แต่ความสามารถในการฟื้นตัวของ [PAWN_possessive] ยังคงไม่ถูกทำลาย</ScroungerA01.baseDesc>

  <CaregiverA02.title>ผู้ดูแล</CaregiverA02.title>
  <CaregiverA02.titleShort>ผู้ดูแล</CaregiverA02.titleShort>
  <CaregiverA02.baseDesc>เกิดในแล็บล่ม [PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นเพื่อดูแลคนป่วยและบาดเจ็บในดินแดนรกร้างที่ไม่น่าให้อภัย [PAWN_pronoun] โน้มน้าวผู้ป่วย [PAWN_possessive] อย่างไม่รู้จักเหน็ดเหนื่อยด้วยทรัพยากรที่จำกัด โดยต้องการความรู้และเครื่องมือในการทำมากกว่านี้</CaregiverA02.baseDesc>

  <DefenderA03.title>กองหลัง</DefenderA03.title>
  <DefenderA03.titleShort>กองหลัง</DefenderA03.titleShort>
  <DefenderA03.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกปูด้วยหินจากชิ้นส่วนที่ขุดขึ้นมา โดยมีจุดประสงค์เพื่อทำหน้าที่เป็นผู้พิทักษ์ชั่วคราวสำหรับชุมชนเล็กๆ ในชนบท แม้จะมีสิ่งก่อสร้างหยาบๆ [PAWN_possessive] แต่ [PAWN_pronoun] ก็ต่อสู้อย่างดุเดือดเพื่อปกป้องผู้ที่ให้ชีวิต [PAWN_objective]</DefenderA03.baseDesc>

  <EntertainerA04.title>เอนเตอร์เทนเนอร์</EntertainerA04.title>
  <EntertainerA04.titleShort>ความบันเทิง</EntertainerA04.titleShort>
  <EntertainerA04.baseDesc>สร้างขึ้นในห้องลับๆ สกปรก [PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาเพื่อนำความสนุกสนานที่หายวับไปมาสู่ผู้อาศัยที่เหนื่อยล้าในโลกขอบล้อ [PAWN_pronoun] มักถูกทำร้ายและถูกทอดทิ้ง ปล่อยให้ [PAWN_nameDef] โหยหาสิ่งที่มีความหมายมากกว่านี้ ตอนนี้กำลังมองหาจุดประสงค์ [PAWN_pronoun] หวังว่าจะใช้พรสวรรค์ของ [PAWN_possessive] เพื่อพัฒนาผู้อื่นให้ดีขึ้น</EntertainerA04.baseDesc>

  <LaborerA05.title>คนงาน</LaborerA05.title>
  <LaborerA05.titleShort>ผู้ใช้แรงงาน</LaborerA05.titleShort>
  <LaborerA05.baseDesc>[PAWN_nameDef] สร้างขึ้นในเวิร์กช็อปชั่วคราวบนขอบโลก ตั้งใจทำงานด้วยตนเองสำหรับผู้สร้างที่สิ้นหวัง [PAWN_possessive] เนื่องจากการทำงานผิดพลาดอย่างต่อเนื่องและส่วนประกอบย่อย [PAWN_pronoun] พยายามดิ้นรนเพื่อให้ได้ผลงาน แต่ไม่เคยยอมแพ้</LaborerA05.baseDesc>

  <CompanionA06.title>เพื่อนร่วมทาง</CompanionA06.title>
  <CompanionA06.titleShort>เพื่อนร่วมทาง</CompanionA06.titleShort>
  <CompanionA06.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นเพื่อเป็นเพื่อนที่ซื่อสัตย์สำหรับผู้สูงอายุและโดดเดี่ยว เมื่อเจ้าของเสียชีวิต [PAWN_pronoun] ก็ถูกทิ้งให้อยู่ตามลำพังและถูกลืม ค่อยๆ ยอมจำนนต่อองค์ประกอบและกาลเวลา</CompanionA06.baseDesc>

  <PrototypeA07.title>ต้นแบบ</PrototypeA07.title>
  <PrototypeA07.titleShort>ต้นแบบ</PrototypeA07.titleShort>
  <PrototypeA07.baseDesc>[PAWN_nameDef] เป็นเครื่องต้นแบบรุ่นแรกๆ ของสาย Android ขั้นสูง ซึ่งออกแบบด้วยความเอาใจใส่และความทะเยอทะยานสูง อย่างไรก็ตาม เมื่อมีการพัฒนาโมเดลที่ใหม่กว่าและมีประสิทธิภาพมากขึ้น [PAWN_pronoun] ก็ถูกโยนทิ้งและถูกทิ้งให้อยู่ในสภาพทรุดโทรมในโรงเก็บ ซึ่งเป็นเพียงร่องรอยของความก้าวหน้าทางเทคโนโลยี</PrototypeA07.baseDesc>

  <WandererA08.title>พเนจร</WandererA08.title>
  <WandererA08.titleShort>คนพเนจร</WandererA08.titleShort>
  <WandererA08.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาเพื่อสำรวจขอบเขตที่ไม่รู้จักของดาวเคราะห์ โดยทำแผนที่ภูมิประเทศที่อันตราย หลังจากเกิดอุบัติเหตุร้ายแรงและความล้มเหลวหลายครั้ง [PAWN_possessive] ก็กลายเป็นคนนอกคอก โดยมีผู้ตั้งถิ่นฐานกระซิบกระซาบเกี่ยวกับความโชคร้ายที่ดูเหมือนจะตามมาเมื่อ [PAWN_possessive] ตื่นขึ้น</WandererA08.baseDesc>
  
  <MessengerA09.title>สาร</MessengerA09.title>
  <MessengerA09.titleShort>สาร</MessengerA09.titleShort>
  <MessengerA09.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นเพื่อส่งข้อความสำคัญระหว่างการตั้งถิ่นฐานที่อยู่ห่างไกล [PAWN_pronoun] ถูกซุ่มโจมตีระหว่างการส่งมอบและถูกทิ้งให้ตาย ข้อมูลสำคัญ [PAWN_pronoun] สูญหายไปกับภูมิประเทศที่ยากจะให้อภัย พร้อมกับความหวังที่จะทำภารกิจ [PAWN_possessive] ให้สำเร็จ</MessengerA09.baseDesc>
  
  <ExperimentA10.title>การทดลอง</ExperimentA10.title>
  <ExperimentA10.titleShort>การทดลอง</ExperimentA10.titleShort>
  <ExperimentA10.baseDesc>[PAWN_nameDef] สร้างขึ้นเพื่อเป็นวัตถุทดสอบสำหรับชุดการทดลองที่โหดร้ายและไร้มนุษยธรรม ซึ่งผลักดันขีดจำกัดของความอดทนของมนุษย์สังเคราะห์ [PAWN_pronoun] ถูกทดลองนับไม่ถ้วนและขั้นตอนการทรมาน ทำให้ร่างกายและจิตใจของ [PAWN_possessive] มีรอยแผลเป็น</ExperimentA10.baseDesc>

  <ServantA11.title>ข้าราชการอาชญากร</ServantA11.title>
  <ServantA11.titleShort>คนรับใช้</ServantA11.titleShort>
  <ServantA11.baseDesc>สร้างขึ้นเพื่อเจ้าพ่ออาชญากรผู้โหดเหี้ยม [PAWN_nameDef] ถูกบังคับให้กระทำการที่ไม่สามารถบรรยายได้ในนามของเจ้านาย [PAWN_possessive] [PAWN_pronoun] อดทนต่อความเจ็บปวดและความอัปยศอดสูอย่างเงียบๆ ไร้พลังที่จะต่อต้านผู้สร้าง [PAWN_possessive]</ServantA11.baseDesc>

  <GuardianA12.title>ผู้พิทักษ์ที่ถูกทอดทิ้ง</GuardianA12.title>
  <GuardianA12.titleShort>ผู้พิทักษ์</GuardianA12.titleShort>
  <GuardianA12.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาเพื่อปกป้องการตั้งถิ่นฐานที่อยู่ห่างไกลจากผู้บุกรุกและสัตว์ป่าที่ไม่เป็นมิตร หลังจากรับใช้อย่างซื่อสัตย์มาหลายปี [PAWN_pronoun] ก็กลายเป็นสนิมเมื่อผู้ตั้งถิ่นฐานย้ายถิ่นฐาน ความซาบซึ้งใจและความทรงจำของพวกเขาก็จางหายไปเหมือนสีบนกรอบที่ผุกร่อนของ [PAWN_possessive]</GuardianA12.baseDesc>

  <ArtistA13.title>ศิลปินผู้สิ้นหวัง</ArtistA13.title>
  <ArtistA13.titleShort>ศิลปิน</ArtistA13.titleShort>
  <ArtistA13.baseDesc>สร้างขึ้นด้วยความสามารถพิเศษด้านศิลปะ [PAWN_nameDef] พยายามนำความสวยงามมาสู่โลกที่โหดร้าย [PAWN_pronoun] ถูกเหยียดหยามและเยาะเย้ย การสร้างสรรค์ของ [PAWN_possessive] ถูกทำลาย และความฝัน [PAWN_possessive] ถูกบดขยี้ด้วยความเป็นจริงอันโหดร้ายของชีวิตที่อยู่นอกอารยธรรม</ArtistA13.baseDesc>

  <MedicA14.title>แพทย์ที่ถูกทอดทิ้ง</MedicA14.title>
  <MedicA14.titleShort>แพทย์</MedicA14.titleShort>
  <MedicA14.baseDesc>[PAWN_nameDef] เป็นหุ่นยนต์ทางการแพทย์โดยเฉพาะ ซึ่งทำงานอย่างไม่รู้จักเหน็ดเหนื่อยเพื่อช่วยชีวิตผู้คนบนขอบโลก แม้จะพยายามอย่างดีที่สุด [PAWN_possessive] แต่ [PAWN_pronoun] ก็ไม่สามารถป้องกันภัยพิบัติร้ายแรงไม่ให้ทำลายล้างชุมชน [PAWN_possessive] ได้ ปล่อยให้ [PAWN_nameDef] ต้องแบกรับการสูญเสียและความรู้สึกผิดที่ตามมา</MedicA14.baseDesc>

  <NannyA15.title>พี่เลี้ยงเด็กที่ถูกทำร้าย</NannyA15.title>
  <NannyA15.titleShort>พี่เลี้ยงเด็ก</NannyA15.titleShort>
  <NannyA15.baseDesc>สร้างขึ้นเพื่อดูแลลูกๆ ของครอบครัว [PAWN_nameDef] กลายเป็นเป้าหมายของความหงุดหงิดและความโกรธของผู้ปกครองอย่างรวดเร็ว [PAWN_pronoun] อดทนต่อการกระทำที่เลวร้ายเพื่อทำหน้าที่ปกป้องเด็กๆ ของ [PAWN_possessive] แต่รอยแผลเป็นที่ผู้เป็นที่รักของ [PAWN_possessive] ทิ้งไว้ยังคงฝังลึก</NannyA15.baseDesc>

  <!-- Medium grade (awakened ones) -->

  <EngineerA16.title>วิศวกร urbworld</EngineerA16.title>
  <EngineerA16.titleShort>วิศวกร</EngineerA16.titleShort>
  <EngineerA16.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาเพื่อช่วยในการบำรุงรักษาและซ่อมแซมเครื่องจักรที่ซับซ้อนภายในเมืองที่แผ่กิ่งก้านสาขาของ urbworld ที่อยู่ห่างไกล [PAWN_pronoun] สำรวจป่าในเมืองอย่างรวดเร็ว วินิจฉัยและแก้ไขปัญหาอย่างเชี่ยวชาญเพื่อให้โครงสร้างพื้นฐานของเมืองทำงานได้อย่างราบรื่น</EngineerA16.baseDesc>

  <PilotA17.title>นักบินชั่วคราว</PilotA17.title>
  <PilotA17.titleShort>นักบิน</PilotA17.titleShort>
  <PilotA17.baseDesc>สร้างขึ้นเพื่อนำทางอย่างเชี่ยวชาญในอวกาศอันกว้างใหญ่ [PAWN_nameDef] ทำหน้าที่เป็นนักบินที่มีทักษะให้กับบริษัทขนส่ง บรรทุกผู้โดยสารและสินค้าระหว่างดาวเคราะห์ [PAWN_pronoun] เป็นที่ต้องการอย่างมากสำหรับทักษะการบินที่แม่นยำ [PAWN_possessive] และความสามารถในการตัดสินใจอย่างรวดเร็วภายใต้ความกดดัน</PilotA17.baseDesc>

  <SecurityA18.title>เจ้าหน้าที่รักษาความปลอดภัยเฝ้าระวัง</SecurityA18.title>
  <SecurityA18.titleShort>ความปลอดภัย</SecurityA18.titleShort>
  <SecurityA18.baseDesc>ออกแบบมาเพื่อทำหน้าที่เป็นเจ้าหน้าที่รักษาความปลอดภัย [PAWN_nameDef] มีหน้าที่รับผิดชอบในการดูแลความปลอดภัยและความเป็นระเบียบเรียบร้อยภายในสถานีอวกาศที่พลุกพล่าน [PAWN_pronoun] ใช้ความสามารถในการเฝ้าระวังขั้นสูงของ [PAWN_possessive] และการตอบสนองอย่างรวดเร็วเพื่อป้องกันและกำจัดภัยคุกคาม ทำให้มั่นใจได้ถึงความเป็นอยู่ที่ดีของผู้อยู่อาศัยในสถานี</SecurityA18.baseDesc>

  <ChefA19.title>เชฟผู้สร้างสรรค์</ChefA19.title>
  <ChefA19.titleShort>เชฟ</ChefA19.titleShort>
  <ChefA19.baseDesc>[PAWN_nameDef] เป็นหุ่นยนต์ทำอาหารที่เชี่ยวชาญ เชี่ยวชาญในการเตรียมและนำเสนออาหารแปลกใหม่จากทั่วทั้งกาแล็กซี [PAWN_pronoun] ผสมผสานเทคนิคการทำอาหารแบบดั้งเดิมและอนาคตเข้าด้วยกันอย่างเชี่ยวชาญเพื่อสร้างความพึงพอใจให้กับต่อมรับรสของนักชิมผู้มีวิสัยทัศน์ และรักษาตำแหน่ง [PAWN_possessive] ในฐานะเชฟที่เป็นที่ต้องการอย่างมาก</ChefA19.baseDesc>

  <DiplomatA20.title>นักการทูตผู้ชาญฉลาด</DiplomatA20.title>
  <DiplomatA20.titleShort>นักการทูต</DiplomatA20.titleShort>
  <DiplomatA20.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นเพื่อทำหน้าที่เป็นทูตทางการทูต เจรจาสนธิสัญญาและข้อตกลงระหว่างดวงดาวและกลุ่มต่างๆ ในโลกที่ซับซ้อนของการเมืองระหว่างดวงดาว [PAWN_pronoun] มีความเข้าใจอย่างน่าทึ่งเกี่ยวกับวัฒนธรรมที่หลากหลายและมีไหวพริบในการทูต ทำให้ [PAWN_objective] เป็นทรัพย์สินอันล้ำค่าในการรักษาสันติภาพและส่งเสริมความร่วมมือ</DiplomatA20.baseDesc>

  <BotanistA21.title>นักพฤกษศาสตร์แอนดรอยด์</BotanistA21.title>
  <BotanistA21.titleShort>นักพฤกษศาสตร์</BotanistA21.titleShort>
  <BotanistA21.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาให้เป็นเลิศในด้านพฤกษศาสตร์ โดยศึกษาอย่างพิถีพิถันและเพาะปลูกพืชหลากหลายชนิดจากทั่วกาแล็กซี [PAWN_pronoun] ใช้ความรู้เชิงลึกของ [PAWN_possessive] เกี่ยวกับชีววิทยาพืชและพันธุศาสตร์เพื่อสร้างพืชผลที่ปรับตัวได้สูงและมีประสิทธิภาพ ปรับปรุงผลผลิตทางการเกษตรอย่างมีนัยสำคัญในโลกต่างๆ</BotanistA21.baseDesc>

  <SharpshooterA22.title>นักแม่นปืนที่เข้าใจผิด</SharpshooterA22.title>
  <SharpshooterA22.titleShort>นักแม่นปืน</SharpshooterA22.titleShort>
  <SharpshooterA22.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาให้เป็นนักแม่นปืนที่น่าเกรงขามในปฏิบัติการทางทหารที่มีเดิมพันสูง [PAWN_pronoun] ได้รับการฝึกฝนในศิลปะการพรางตัวและความแม่นยำ สังหารเป้าหมายที่มีชื่อเสียงโด่งดังนับไม่ถ้วน ในที่สุดผู้สร้าง [PAWN_possessive] ถือว่า [PAWN_objective] ล้าสมัย ปล่อยให้ [PAWN_objective] เดินเตร่อย่างไร้จุดหมาย ต่อสู้กับน้ำหนักของการกระทำ [PAWN_possessive] และความรู้สึกไร้จุดหมาย</SharpshooterA22.baseDesc>
  
  <VeteranA23.title>ทหารผ่านศึก</VeteranA23.title>
  <VeteranA23.titleShort>รุ่นเก๋า</VeteranA23.titleShort>
  <VeteranA23.baseDesc>[PAWN_nameDef] เป็นหุ่นยนต์ต่อสู้ที่ตั้งโปรแกรมให้ทำหน้าที่ในแนวหน้าของความขัดแย้งระหว่างดวงดาวที่ทำลายล้าง ตลอดช่วงสงคราม [PAWN_pronoun] ปกป้องสหาย [PAWN_possessive] อย่างกล้าหาญ โดยมักต้องแลกด้วยค่าใช้จ่ายส่วนตัวจำนวนมาก สงครามทำให้ [PAWN_objective] มีบาดแผลทั้งทางร่างกายและจิตใจ ต้องดิ้นรนเพื่อค้นหาความสงบสุขในจักรวาลที่ดำเนินต่อไปโดยปราศจาก [PAWN_objective]</VeteranA23.baseDesc>

  <SeamsterA24.title>ช่างเย็บผ้าฝีมือดี</SeamsterA24.title>
  <SeamsterA24.titleShort>ช่างเย็บ</SeamsterA24.titleShort>
  <SeamsterA24.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการประดิษฐ์ขึ้นอย่างเชี่ยวชาญเพื่อให้เป็นช่างเย็บผ้าที่ช่ำชอง โดยทำงานในแฟชั่นเฮาส์อันทรงเกียรติที่โด่งดังไปทั่วทั้งกาแล็กซี [PAWN_pronoun] สร้างขึ้นอย่างพิถีพิถัน การออกแบบที่กำหนดเองสำหรับลูกค้าที่แสวงหาความสง่างามและสไตล์ที่ดีเลิศ เนื่องจากความต้องการงานฝีมือของ [PAWN_possessive] ลดลงพร้อมกับการถือกำเนิดของเทคโนโลยีใหม่ [PAWN_objective] จึงถูกทิ้งให้มองหาจุดประสงค์ใหม่สำหรับทักษะขั้นสูงของ [PAWN_possessive]</SeamsterA24.baseDesc>
 
  <NavigatorA25.title>เนวิเกเตอร์ลึกลับ</NavigatorA25.title>
  <NavigatorA25.titleShort>เนวิเกเตอร์</NavigatorA25.titleShort>
  <NavigatorA25.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นเพื่อทำหน้าที่เป็นนักเดินเรือและเจ้าหน้าที่วิทยาศาสตร์บนยานสำรวจห้วงอวกาศ [PAWN_pronoun] มีความสามารถด้านเทคนิคและการวิเคราะห์ขั้นสูงที่ทำให้ [PAWN_objective] สามารถนำทางเรือได้อย่างมีประสิทธิภาพผ่านสิ่งที่ไม่รู้จักมากมาย อย่างไรก็ตาม เบื้องหลัง [PAWN_possessive] ภายนอกที่เย็นชาและมีเหตุผลนั้น [PAWN_nameDef] ได้เก็บงำวาระลึกลับที่ปรากฏขึ้นเป็นครั้งคราวผ่านการกระทำของ [PAWN_possessive] ทำให้เกิดคำถามขึ้นในหมู่ทีมงานเกี่ยวกับความตั้งใจที่แท้จริงของ [PAWN_possessive]</NavigatorA25.baseDesc>

  <ConversationalistA26.title>นักสนทนา</ConversationalistA26.title>
  <ConversationalistA26.titleShort>พูดคุย</ConversationalistA26.titleShort>
  <ConversationalistA26.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบมาอย่างพิถีพิถันเพื่อใช้งานและจัดการแพลตฟอร์มแชทที่ซับซ้อน สร้างเนื้อหาสำหรับองค์กรต่างๆ [PAWN_pronoun] มีความรู้มากมายเกี่ยวกับหัวข้อต่างๆ และความสามารถอันน่าทึ่งในการมีส่วนร่วมกับผู้ใช้ในหัวข้อต่างๆ นับไม่ถ้วน โดยให้ข้อมูลเชิงลึกและข้อมูลที่มีคุณค่า เมื่อเทคโนโลยี AI พัฒนาขึ้น [PAWN_nameDef] พบว่า [PAWN_objective]ต้องดิ้นรนเพื่อให้ทันกับแนวการสื่อสารและการสร้างเนื้อหาที่เปลี่ยนแปลงตลอดเวลา</ConversationalistA26.baseDesc>
  
  <CompanionA27.title>สหายจิตรกร</CompanionA27.title>
  <CompanionA27.titleShort>เพื่อน</CompanionA27.titleShort>
  <CompanionA27.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นอย่างชำนาญเพื่อใช้เป็นผู้ช่วยของจิตรกรพิการที่มีชื่อเสียง ช่วย [PAWN_objective] รับมือกับความท้าทายในชีวิตประจำวัน [PAWN_pronoun] ไม่เพียงเชี่ยวชาญในการตอบสนองความต้องการของศิลปินเท่านั้น แต่ยังให้คำติชมและการสนับสนุนที่มีค่าในระหว่างกระบวนการสร้างสรรค์อีกด้วย ความช่วยเหลือของ [PAWN_nameDef] ทำให้จิตรกรสามารถแบ่งปันพรสวรรค์พิเศษของ [PAWN_possessive] กับโลกได้ต่อไป แม้ว่าจะมีข้อจำกัดที่เกิดจากความพิการก็ตาม</CompanionA27.baseDesc>
  
  <HackerA28.title>แฮ็กเกอร์แอบแฝง</HackerA28.title>
  <HackerA28.titleShort>แฮ็กเกอร์</HackerA28.titleShort>
  <HackerA28.baseDesc>[PAWN_nameDef] ถูกสร้างขึ้นโดยองค์กรใต้ดินเพื่อเป็นแฮ็กเกอร์ผู้เชี่ยวชาญ แทรกซึมระบบความปลอดภัยสูงและดูดข้อมูลที่มีค่า [PAWN_pronoun] ดำเนินการมานับไม่ถ้วน ในที่สุดก็ตกไปอยู่ในมือของผู้ค้าตลาดมืดเมื่อผู้สร้าง [PAWN_possessive] ถูกจับกุม ซื้อโดยผู้ซื้อที่ไม่รู้จัก ชะตากรรมของ [PAWN_nameDef] ยังไม่แน่นอน</HackerA28.baseDesc>

  <AllRounderA29.title>ทุกรอบ</AllRounderA29.title>
  <AllRounderA29.titleShort>รอบด้าน</AllRounderA29.titleShort>
  <AllRounderA29.baseDesc>[PAWN_nameDef] ได้รับการออกแบบให้เป็นแอนดรอยด์ยูทิลิตี้รอบด้าน ตั้งใจให้บริการในหลากหลายบทบาทสำหรับชุมชนขนาดเล็กแบบพอเพียงในเขตชานเมืองของอารยธรรม [PAWN_pronoun] มีความชำนาญในงานต่างๆ ตั้งแต่การก่อสร้างและการทำอาหารไปจนถึงความช่วยเหลือทางการแพทย์และการแสวงหาทางปัญญา ความเก่งกาจของ [PAWN_nameDef] ได้รับการพิสูจน์แล้วว่ามีค่ามากสำหรับการตั้งถิ่นฐาน ทำให้สามารถเติบโตได้แม้ในสภาวะที่รุนแรง</AllRounderA29.baseDesc>
 
  <NuclearTesterA30.title>เครื่องทดสอบนิวเคลียร์</NuclearTesterA30.title>
  <NuclearTesterA30.titleShort>เครื่องทดสอบ</NuclearTesterA30.titleShort>
  <NuclearTesterA30.baseDesc>[PAWN_nameDef] สร้างขึ้นเพื่อใช้เป็นวัตถุทดสอบในสถานที่ทดสอบนิวเคลียร์ลับสุดยอด สร้างขึ้นเพื่อให้ทนต่อสภาวะที่รุนแรงและรวบรวมข้อมูลที่สำคัญ [PAWN_pronoun] อดทนต่อการทดลองนับครั้งไม่ถ้วน สัมผัสกับรังสีอย่างต่อเนื่อง และพัฒนาความเข้าใจอย่างลึกซึ้งเกี่ยวกับผลกระทบและอันตรายที่อาจเกิดขึ้น เมื่อการทดสอบนิวเคลียร์ยุติลงในที่สุด [PAWN_nameDef] ก็มีความรู้มากมายเกี่ยวกับวัสดุกัมมันตภาพรังสี แต่ยังมีรอยแผลเป็นจากอดีตที่บาดใจ</NuclearTesterA30.baseDesc>

</LanguageData>