<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <CONN_BlackPearl.label>ไข่มุกดำ</CONN_BlackPearl.label>
  <CONN_BlackPearl.description>ตาเทียมที่ได้รับการปรับปรุงด้วยองค์ประกอบที่เป็นเอกลักษณ์และทริกเกอร์ด้านข้างทั้งหมด มันนำเสนอคุณสมบัติที่หลากหลาย แต่ที่โดดเด่นที่สุดคือการมองเห็นตอนกลางคืน ไข่มุกดำเคยเป็นสัญลักษณ์สำคัญระหว่างทหาร แกนหลักนั้นเป็นโมดูลลูกตาของ Android ซึ่งนำออกจากร่างกายของกลไกโดยนาวิกโยธินอัลฟ่า พวกเขาถูกปฏิบัติเหมือนเป็นของเสียจากสงครามในยุคมืดของมนุษยชาติ ชื่อนี้เกี่ยวข้องกับสีดำสนิทซึ่งทำให้ไม่สามารถอ่านความคิดสำหรับลำดับการวิเคราะห์ได้ ตอนนี้มันถูกใช้โดยคนงานด้วย เนื่องจากมีผลกระทบอย่างมากต่อการมองเห็น (แทนที่)</CONN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <CONN_HoverFeet.label>เลื่อนฟุต</CONN_HoverFeet.label>
  <CONN_HoverFeet.description>โฮเวอร์บอร์ดแบบยืนได้เองซึ่งติดตั้งบนการปลูกถ่ายอะแดปเตอร์รางที่เชื่อมโยงโดยตรงกับกระดูกด้านในเท้า กาลครั้งหนึ่งนานมาแล้วแก๊งวัยรุ่นใช้สิ่งนี้เพื่อหลบหนีหลังจากก่ออาชญากรรมใน Urbworlds เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่โดยการร่อน (แทนที่)</CONN_HoverFeet.description>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <CONN_Greenthumb.label>กรีนทูม</CONN_Greenthumb.label>
  <CONN_Greenthumb.description>โมดูลไบโอนิคที่สร้างขึ้นสำหรับเกษตรกรโดยเฉพาะเพื่อพยายามล่าอาณานิคมอย่างรวดเร็ว มันแทนที่นิ้วหัวแม่มือเป็นอุปกรณ์นิ้วที่กำหนดค่าและใช้งานได้เต็มรูปแบบ ทุกอย่างที่อยู่ในฝ่ามือจะถูกสแกนด้วยนาโนคอมพิวเตอร์เพื่อการเรียนรู้ ซึ่งมีข้อมูลเกี่ยวกับพืชและสัตว์ประเภทต่างๆ เล็บจะเรืองแสงเป็นสีเขียวระหว่างการสแกนข้อมูลและเวลาโหลด (แทนที่)</CONN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <CONN_CompressionJaw.label>ขากรรไกรสายบีบอัด</CONN_CompressionJaw.label>
  <CONN_CompressionJaw.description>การเปลี่ยนกรามเทียมด้วยเซอร์โวมอเตอร์ไฮดรอลิก ตัวเรือนพลาสสตีลบวกกับฟันสีทองบดผ่านเหล็กอย่างง่ายดาย และช่วยให้ผู้ขนส่งบีบอัดอาหารได้ในไม่กี่วินาที ความเร็วที่ยอดเยี่ยมของมันยังทำให้ผู้ขนส่งสามารถพูดได้อย่างง่ายดาย (แทนที่)</CONN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <CONN_CompressionStomach.label>กระเพาะอาหารสายบีบ</CONN_CompressionStomach.label>
  <CONN_CompressionStomach.description>กระเพาะไบโอนิคที่แข็งแรงซึ่งย่อยอาหารในอัตราที่เหลือเชื่อเนื่องจากเซอร์โวมอเตอร์ไฮดรอลิกภายใน นิ่วสามารถกินเข้าไปและทำให้สลายไปหลังจากนั้นไม่นาน ต้องขอบคุณเครื่องผสมกรด muriatic ในตัว (แทนที่)</CONN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Flashlight ############## -->

  <CONN_FlashLight.label>ไฟฉาย</CONN_FlashLight.label>
  <CONN_FlashLight.description>ไฟฉายส่องสว่างในที่มืด ติดตั้งที่ข้างหู (เทียม)</CONN_FlashLight.description>


  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <CONN_Musclewire.label>สายกล้ามเนื้อ</CONN_Musclewire.label>
  <CONN_Musclewire.description>การหลอมรวมที่สมบูรณ์ของกล้ามเนื้อทั้งหมดในร่างกายด้วยช่องเดินสาย เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่และความว่องไวอย่างมาก (เทียม)</CONN_Musclewire.description>


</LanguageData>