<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <CONN_Zoom.label>ซูม</CONN_Zoom.label>
  <CONN_Zoom.description>ตาเทียมที่ได้รับการปรับปรุง ด้วยการเชื่อมโยงเส้นประสาทไบโอเจล ตัวประมวลผลล่วงหน้าสัญญาณภายใน โมดูลซ่อมแซมตัวเอง เซ็นเซอร์ไวด์สเปกตรัม และตัวส่งสัญญาณ Synaptic Impulse จึงดีกว่าตาชีวภาพในเกือบทุกด้าน ตัวเชื่อมต่อประสาทต้นแบบช่วยให้ผู้ใช้สามารถซูมเข้าและออกตามความคิด (แทนที่)</CONN_Zoom.description>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <CONN_EnergyFist.label>หมัดพลังงาน</CONN_EnergyFist.label>
  <CONN_EnergyFist.description>อุปกรณ์เปลี่ยนมือที่เน้นการสู้รบประกอบด้วยมือเทคโนโลยีและระบบปั๊มที่นำมาใช้ภายในข้อมือ ปั๊มช่วยให้เจาะได้อย่างรวดเร็วและควบคุมได้ ทริกเกอร์เชิงกลช่วยให้คุณควบคุมเกี่ยวกับพลังที่แท้จริงด้วยการเพิ่มความเร็วอันทรงพลังที่ล้อมรอบด้วยตัวเชื่อมต่อประสาทและพลังงานจากแบตเตอรี่ไมโครเทคโนโลยีขั้นสูง (แทนที่)</CONN_EnergyFist.description>


  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <CONN_ElasticAchilles.label>เอ็นร้อยหวายยืดหยุ่น</CONN_ElasticAchilles.label>
  <CONN_ElasticAchilles.description>โมดูลขาไบโอนิคนี้สามารถพยุงเท้าของมนุษย์ไว้ได้ แม้ว่าจะไม่มีเนื้อติดกระดูกก็ตาม มันถูกออกแบบมาเพื่อลบล้างจุดอ่อนสุดท้ายของมนุษย์ในการต่อสู้ระยะประชิด นั่นคือจุดอ่อนของจุดอ่อน โดยแทนที่ด้วยรุ่นที่ยืดหยุ่นมากขึ้นและอ่อนไหวน้อยลง เป็นที่ชื่นชอบของหน่วยภาคพื้นหนัก มาพร้อมกับชิ้นส่วนทั้งหมดสำหรับการสร้างใหม่ทั้งหมด (ทดแทน)</CONN_ElasticAchilles.description>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <CONN_CyclopsVisor.label>ตาไซคลอปส์</CONN_CyclopsVisor.label>
  <CONN_CyclopsVisor.description>ดวงตาไบโอนิคแบบไฮบริดและระบบตรวจจับเป้าหมายพร้อมตัวกรองการปรับแต่งเต็มรูปแบบและการสแกนข้อมูล สามารถเชื่อมโยงกับหน่วยความจำโดยเชื่อมต่อกับระบบประสาทส่วนกลาง เสริมการมองเห็นและความคมชัด (แทนที่)</CONN_CyclopsVisor.description>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <CONN_LaserDetection.label> อุปกรณ์ตรวจจับด้วยเลเซอร์</CONN_LaserDetection.label>
  <CONN_LaserDetection.description>อุปกรณ์ตรวจจับด้วยเลเซอร์ ติดตั้งที่ข้างหู เลเซอร์จะสแกนสภาพแวดล้อมและแสดงข้อมูลสำคัญทั้งหมดบนจอแสดงผ้าปิดตาแบบขยายได้ ปรับปรุงการมองเห็นอย่างมาก ในขณะที่เพิ่มการได้มาซึ่งเป้าหมายควบคู่ไปกับเครื่องหมายอัตโนมัติที่สวยงาม (เทียม)</CONN_LaserDetection.description>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <CONN_SensoricEarside.label>เซ็นเซอร์ข้างหู</CONN_SensoricEarside.label>
  <CONN_SensoricEarside.description>อุปกรณ์การได้ยินด้วยประสาทสัมผัสและระบบตรวจจับเป้าหมาย แทนที่หู สิ่งนี้ช่วยให้คุณได้ยินเสียงเข็มหล่นจากระยะไกล (เปลี่ยน)</CONN_SensoricEarside.description>


</LanguageData>