<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Robotic Eye ############## -->

  <CONN_IndependentEye.label>ตาหุ่นยนต์</CONN_IndependentEye.label>
<CONN_IndependentEye.description>ตาหุ่นยนต์ที่เป็นอิสระและทำงานอัตโนมัติเต็มรูปแบบสำหรับการมองเห็นด้านข้างทั้งหมด 270° ป้อนข้อมูลสมองของผู้ใช้ด้วยการเชื่อมต่อกับระบบประสาทส่วนกลางด้วยโปรเซสเซอร์เกตเวย์พิเศษ สามารถถอดออกได้ง่ายในระหว่างการบำรุงรักษาเพื่อการบำรุงรักษา เวอร์ชั่น Android สามารถลอยออกจากเบ้าตาและหมุนรอบตัวพาหะเพื่อรักษาความปลอดภัยและเฝ้าดูพื้นที่ ทำให้ได้มุมมองที่นกอินทรีฝันถึง (แทนที่)</CONN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <CONN_EnergyLink.label>ลิงก์พลังงาน</CONN_EnergyLink.label>
  <CONN_EnergyLink.description>กระดูกสันหลังเทียมขั้นสูงที่ทำจากพลาสตีล มัดเส้นประสาทไบโอเจลไหลลงมาตามแกนทองคำที่ประกบกัน ล้อมรอบด้วยระบบการรักษา มันตรงกับประสิทธิภาพของกระดูกสันหลังทางชีวภาพและทำหน้าที่เป็นตัวเชื่อมโล่เทคโนโลยีขั้นสูงเพื่อจำลองพลังป้องกันของมัน (แทนที่)</CONN_EnergyLink.description>


  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <CONN_OuterBlade.label>ใบมีดด้านนอก</CONN_OuterBlade.label>
  <CONN_OuterBlade.description>การแปลงท่อนแขนที่เน้นการรบซึ่งประกอบด้วยการใช้กลไกด้วยใบมีดยืดไสลด์ด้านหลังท่อนแขน มันอันตรายถึงตายในการต่อสู้ และอาวุธฝ่าวงล้อมที่ทำจากพลาสเทลสามารถเจาะทะลุได้เกือบทุกอย่างเนื่องจากแรงไฮดรอลิกที่ใช้ ใบมีดสามารถหดและซ่อนได้ง่าย (แทนที่)</CONN_OuterBlade.description>


  <!-- ############## Power Arm ############### -->

  <CONN_PowerArms.label>พาวเวอร์อาร์ม</CONN_PowerArms.label>
  <CONN_PowerArms.description>ชุดเปลี่ยนไหล่ที่เน้นการต่อสู้ประกอบด้วยมือกลและแท่นอาวุธเซอร์โวมอเตอร์ การปรับปรุงร่างกายนี้เพิ่มความแข็งแกร่งให้กับเจ้าของอย่างมาก (แทนที่)</CONN_PowerArms.description>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <CONN_Shadowrunner.label>ชาโดว์รันเนอร์</CONN_Shadowrunner.label>
  <CONN_Shadowrunner.description>อุปกรณ์ทดแทนและเพิ่มประสิทธิภาพปอดเชิงกลที่กรองความเป็นพิษและสารมลพิษออกจากอากาศ เดิมทีปอดประเภทนี้ถูกสร้างขึ้นมาสำหรับงานอันตรายและภารกิจในอันตรายทางชีวภาพในสิ่งแวดล้อม ต่อมาได้รับการอัพเกรดด้วยเครื่องปล่อยควันซึ่งควบคุมโดยผู้ใช้เอง ทำให้เขาหลบสายตาของศัตรูได้อย่างมีประสิทธิภาพ (แทนที่)</CONN_Shadowrunner.description>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <CONN_Exoskeleton.label>ชุดเกราะภายนอก</CONN_Exoskeleton.label>
  <CONN_Exoskeleton.description>การปลูกถ่ายชุดเกราะภายนอกทั้งร่างกาย อันตรายมากสำหรับผู้ป่วย ผลลัพธ์ที่ได้นั้นคุ้มค่า การป้องกันและความยืดหยุ่นโดยรวมได้รับการปรับปรุงอย่างมาก ชุดเกราะ Exoskeleton หลอมรวมกับร่างกายและกระดูกโดยตรง (เทียม)</CONN_Exoskeleton.description>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <CONN_Dermalplating.label>การชุบผิวด้วยผิวหนังโลหะ</CONN_Dermalplating.label>
  <CONN_Dermalplating.description>การปลูกถ่ายผิวหนังทั้งร่างกาย อันตรายมากสำหรับผู้ป่วย ผลลัพธ์ที่ได้นั้นคุ้มค่า การป้องกันและความยืดหยุ่นโดยรวมได้รับการปรับปรุงอย่างมาก การชุบผิวหนังเป็นหนึ่งเดียวกับร่างกายและผิวหนัง (รากฟันเทียม)</CONN_Dermalplating.description>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <CONN_Lionheart.label>หัวใจสิงโต</CONN_Lionheart.label>
  <CONN_Lionheart.description>หัวใจเทียมขั้นสูงพร้อมหัวฉีดอะดรีนาลีนและระบบการต่อสู้ที่ปรับเปลี่ยนได้ (แทนที่)</CONN_Lionheart.description>


</LanguageData>